想搵返套電影

個故事係講一家人去咗渡假，之後發現間屋有外星人，阿爸同阿媽都唔知發生乜事，得班細路打外星人

我仲記得Credits，阿爸嘅演員NG咗好多次，仲問可唔可以換人拍

有冇人記得咩戲

3月17號將會有大事發生

訓左冇睇，發生左咩大事

Aliens in the attic

係喇，唔該晒